港豬真係好撚慘

殘體 確認

咩叫「你老肥」

激到佢生蝦咁跳 其實都係種樂事 放心 我地會繼續激你架